FIFA21 Ultimate Team Forum (72) 足球泥地賽 不過人地腳下都係草皮

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

誤中咗1001

奴卡d 人，其實d 人幾時先識被入一球就走
係咁追追追
換隻包皮入嚟又係輸
走啦

贈你一句

felix

sor囉

試下休息一排先，無咩理由會咁，我都係贏一場輸兩場咁跌

準備抽pack

陰左你

咁我又從來唔會dm人屌鬼
Btw ga巴 真係咁誇張

Game play唔慢 猜得好順架 係最後一腳唔中龍

4-3now
冬天想快d打完

potm felix會86定87

隻if已經勁到癲
唔識用skill move都勁好用

d 人咁鍾意踢波去打dr wl 啦
奴卡咁辛苦做乜

可能之前唔順

一有chance就想盡快close the game

心急左係呢d位

越急越唔入 之後心態失左衡

抖抖 冷靜番再打la

使唔使入定啲人預備英超POTM ??

貴到仆街

Bruno?

買sif好過

Grealish

照做，if都好撚勁

炒呀
又Fabinho ??

20萬內可以考慮

好彩我燥到唔打先望到
如果唔係就俾人屌
可能會咁樣今晚中好野 早知唔開

唔會甘平

都係果幾隻la

Lloris Laporte TAA 果d la

50起跳

抖抖先啦

Felix幾時出？

要係咁祭左你先得

今晚出咸爺 預咩價位

新玩 想問邊到睇幾時有咩pack出？

強烈建議FIFA教學第一章就係教人skip慶祝，睇住對面慢吞吞咁慶祝有d無名火起

買美欺算
幾錢？

唔整了 唔係巴塞
今晚抽唔到好野就一出cyberpunk棄game打到好燥

雖然你答咗我問題
但係都要講....甘你老母

美欺4*sm

應該可以用son做ref

一定係Bruno ??
Fabinho好似最扺

唔識用sm

你之前係咪炒呢隻

飲啖水都得掛

ea 唔會死錯人, 84if 都賣緊140k, 出張87唔會平son幾多

臨promo前個gameplay真係一定閪
打兩場dr都中晒鉛咁

唔洗下化

今個星期終於的起心肝打DR
準備星期四抽核彈

我繼續享受周末 你地加油

好呀 岩岩諗住打完10場wl 休息下
報告下 10場 贏左1場
祝咁多位巴打加油

bamba 都30幾個, felix一定唔會cheap 過佢, ea 邊會咁好死

星期二先抽完

係
走剩一隻自己用算(平民巴西隊)
題外話，巴西係咪冇RB ??

想請教大家我隊team可以點執。 90萬budget.
thx

跟
夠分都冇報

我唔使錢抽

Rule breaker 有一隻

幾$$
RTTF Peres好貴

今晚個ser係咪有啲問題
我成日match d人都4ms 6ms 跳到14 20

我廢J 費時俾人屠

Sorry bro 記錯

得rttf

lm

進攻會便秘?

儲定左一堆包 一陣手機開 要中好野了

之前wl抽到呢張紅卡 試下用 賣左張walker 用落仲勁過walker h/h又冇咁鈍

會呀。成日都好難攻咁。 請問大家點執好

德甲唔熟，但第一件事換右閘

利雲轉bb zola
重有十萬蚊砸袋

87 最少60萬啦

有無mollet

朋友結婚之後玩足一日
享受週末
上星期打完開心係因為下星期唔打

冇呀

外國玩家全部慶祝replay都唔會skip人，係依度先有啲咁on9規矩

邊d untrade

好呀。多謝建議

全部都trade得

12萬RB太貴

我有4.3m

大戶
有冇買隻真朗玩下

FUTBIN已經好多人comment叫人L1+R1 skip慶祝

我都唔識

無

Untrade隊都夠玩下 頂住算

以為講句「外國點點點」就係真理
Reddit Futbin大把人叫人L1+R1
係咪唔計入你個「外國」入面

Lihei0830 冇改錯名，正一死獌狗
贏緊波9猜

肥料好多隻都差唔多max price
放哂冇貨做

留左十包抽咸哥

我上年見inception做緊review 之後都即刻認真打

認真，可以考慮下if delaney轉if upamecano
成個右邊hybrid英超

D人留pack 等totgs jei
之後應該supply正常番

夠分報完無打 咁連續幾個星期都唔使擔心自己會報名

打機要學識隨心想打先打
個個星期逼自己打就變咗game玩人多過人玩game

多謝提議

EA 逼害

thx

好似焗自己去打為乜

打得好仲要有運先有好野呢個先頂癮

你話自己好想打 好想抽卡就心甘命抵jei

終於經歷人生第一場真心100%肯定俾ea做嘅WL
打到笑

刷任都要咁閪

唉，我都慣啦，燥完又會想玩返，自己都覺得自己攞黎賤

又全白衫

Robbiekeane巴應該玩慣

我用左羅馬尼亞sbc件衫之後如果唔揀衫都會咁
而家打親都揀衫

垃圾支狗
入兩球廢西波係度扭屎忽
扭返5球比你睇啦

仆街黑卡都有totgs

有邊張卡手感同sterling一樣
暫時係我今集用得最順手既卡
我自己感覺用佢smooth過用包皮

仆街南美閪

MANE?

里山食咩chem好？

繼續前進.jpg

唔好意思想問下 rm rb 有冇第2個選擇。 好少奴任務

Shadow

Kdb係咪可以放
驚跌到傻

唔岩用就放 上年成個12月不停跌

最慘係啱用
又識射波又識傳波
有時仲跑得幾快

成L日阻住我睇board

太耐冇玩 係咪1am出totgs

冬令 2am先出promo

奴唔奴荷甲好呢

我想問sb黎講G1既獎係咪好過e3?

thanks thanks ching

E3好啲

salah 同arnold?但arnold in game幾垃圾下，宜家非英超而好用ge右翼好少，messi呢你就無rb green佢，或者可以試下mahrez同walker，不過一定又貴又無你奴尼兩個好用

five star wf，唔奴就笨

支那法國翼+mukiele rb

佢無任務版mukiele

我記得呢堆仲要唔當普通南美卡解唔到任做唔到sbc
廢撚到嘔

E1>E3>是但

Adama + Semedo

咁多人走場dr分都唔要

adama唔係主力料

If mahrez+walker

可能打左30場dr了

定做隻辛尼迪加美斯
Walker + RB sancho
Semedo+ figo

我都諗起semedo +figo 但唔知佢仲有幾多budget 冇講

未用過佢我隊波已經用緊3個lm

Walker + RB 辛祖應該係最經濟實惠
無做mukiele呢個陣睇閘再揀翼好似好啲

7 chem sterling + walker

要green wor ching

係喎，咁真係得返費高semedo或者巴打上面講嘅7chem sterling + walker

總有好多個原因唔走
1. 屌你入kickoff
2. 屌你唔skip慶祝
3. 屌我未換人屈你機
4. 屌你都唔勁入球波好負碌囉
5. 屌你入場start乜鳩搞到我隻st仲打緊cdm
6. 屌你至憎人爆鳩我廢金cb
7. 屌你入kickoff又負碌又㩒start換人搞到我轉唔到陣，仲爆9我cb，入完full replay想閪走我？等我換返d人嚟屈你機先
8. 屌條女就係你面前行嚟行去借住個電視

睇開啲啦巴打 ut係有好多魚蛋論嘅痴線佬 我琴日刷任比人㩒住砌 之後我反撃入波佢㩒start 我以為搞掂 點知對面換隻真朗嚟入我波 然後再走場

追追追其實都算幾好㗎啦

用緊 賣左walker用緊佢

而家陣中semedo嘅價值就係得返連里山呢個作用

green到邊件

做任撞好人難過walkout

我右邊英超事但都得

痴線 好抵屌！！！

Felix好似唔算好貴

唔洗40萬

我荷甲今日11場贏嗮10場，剩低四場送比人，自隊兩粒佢地死都係要繼續攻，反cup翻其中兩場

預350k budget, 黎緊跌價咁砌法o唔ok?

COUFAL好正
正過Walker

86變87 但細數加勁多

呢張好撚勁

好，咁我睇黎要打多兩場穩住E3
23000夠唔夠？

好撚平
放if買少少肥即做

趁機想請教多次，值唔值得買隻baby 雷哥斯達打cm，等lenglet換返gomez同semedo full chem

唔好買rui costa
你用第二定第3個4-3-3 Gomez 搭隻Alisson semedo 都full chem 啦

Felix

諗唔到點連

今晚出totgs?

Llorente + 里山

痴撚線係咁比人反cup

上futbin可以睇每個rank既分數
上個禮拜E3要30,354

要做Felix 連哂牙朗同里山同llorente 仲要平過icon sbc 1格86

張felix去左唔同層次

到時又到班中場唔夠chem
除非放棄迪布尼，左cm用werner

If felix會唔會跌到cls

但變左公廁卡

Feel到巴打唔少walkout

40萬
3份2身家

打左翼夠唔夠做

諗緊儲唔儲錢做般奴potm
如果有

食chem推爆速？

中場應該唔夠守
Bruno轉Allan/Fred加強防守，重可以full chem Sandro
Alisson轉Neto，陣轉433(3)，重可full chem埋Carlos

買Sif好過

等inception 極速review

if 得84 盲？

仲用緊rb inaki
要轉felix了

求教

俾老馬選中的男人

撞得多慶祝人姐

張卡勁 玩得過啦

15g7w
上星期g1

太多錢無晒動力

中間 空左個格除左朗 重有邊隻可以放入去 1.4M budget
唔想入rg朗 過多2星期我會趺到喊
剔左係un吹

我都準備上5m

癲

咁多有錢人 公平咩

本身有if洛蘭迪
不過左翼要被逼用丹比利/卡拉斯高

張felix要做

手持7.幾m等入貨

張Alessandrini又真係幾勁

等多個月買toty撚下，之後應該hea到尾

8m

買真朗

好撚勁喎張felix..

我星期六日都唔得閒，molamola

仲要比預計既平

張llorente應該會炒高

撚緊油雞

好想做

Attack positioning 92
我做

dr gameplay閪撚到 唔講以為啲草結冰 係冰到踢緊

R爆頭都連唔到
想整felix又唔想為咗佢棄尼馬
硬吹英超又頂住

On99 我玩開反cup 鐘意下半場發力又唔比？

喺倉求其砌到隻felix

D草結冰笑死左

好波fifa 又一場藍畫面

451 尼馬連山齊士 搞掂

食engine 應該好扭到仆街

無撚晒心機玩隻閪game

想砌埋Herrera
又驚岀局

唔會啦 起碼4強

西班牙杯？

鬥多錢

RTTF Lucas Moura SBC

又準備死server

又ST福

3格....84 , 85 , IF + 85

扺做咁wo

尋晚高位走黑福

我極度懷疑 ea 炒左之前負責做sbc 嘅人

今次唔分team2

Wa diu出Lucas
好彩張Salah今朝甩左

TOTGS Coman obj

Totgs黎 好似唔係rttf

Sor

otw jota終於有得up

EA 今年做乜鳩
高文免費幾正

手持黑卡福自用係咪可以IFC見

咁好似有啲貴

一張chelsea 都無

自用洗鬼ifc

EA 禁住左佢兩獲 唔俾佢升
歐聯終於避唔到
要俾佢升

MENDY 都唔出 屌

745k走左

一齊

留咗啲包 暫時中 elvedi

隻game 無咩右翼揀, 佢呢個價唔算貴啦

Beckham sbc 幾過癮

rttf就唔貴
冇得upgrade既話邊有人做

If raphinha 勁過盧卡斯？

coman low mid workrate不了

Cls totgs又出

COMEN!!!!!!我既法國隊又多一人了

福仔神射手榜首出都正路嘅

屌 留左total 23個pack 一塊board都冇

隻THEO HERNáNDEZ都幾正

限rate mode

Expected la
有場winning goal
有場sub hat trick

不過奇怪無基佬份

beckham sbc全部untrade，ea真係好鬼孤寒，一大堆gold換你untrade卡

83都無？

我隻if 仲諗住聽朝賣
冇啦冇啦

車仔5場4勝一和 提早首名出線一隻都無

咩都冇

整咁多49000 下星期就出局

我30 packs
都係83 都無

670k
Panic 中

Dllm又有土耳其嘅喂

咩pack先
50k pack以下冇乜好提

爽了

四十幾萬

應節先

南美傻閪又陰人

我中得隻82 德甲cb

張免費碧咸幾時有得拎？

我MM D包來,想玩埋beckham果D了

唔會跌好多啦
Totgs又唔係平

又要奴

我都想
整咗隻felix
一蚊都無用過

好似要成50-60萬

四十幾啫

Potm felix or totgs福

1.4m 包皮價錢

一定後者 前者雖然勁 但冇得放
再者felix如果再多次if就同potm 差唔多

可能聽日有得砌

Btw竟然唔出Torres

哇⋯

話說聽日twich幾點開始有直播？

窮撚賣隊all in Felix好無

已經跌完，630k 入極都入唔到

屁兩日跌10皮

690k上番

守住900k線

想要隻lucas

都唔知跌乜春

留左100萬成個月 終於大跌市入到屁了

咪啦
唔用冇得賣走

100K pack 中利雲
125K pack 中 Jota
之後入面果堆全部82 我屌你

?重唔夠好?

當佢係包屁個堆咁計得唔得

新卡lucas食engine好？

多謝碧咸 一隻巴黎人仔賣到4k
留返隻自己做其他賣晒

EA分唔到？

仆街前日先740k 入左隻自用

比上面fake左以為Lucas係rttf 爭d做咗

隻lucas都幾貴吓
英超仔買返rg salah無咁嬲

Beckham SBC得UCL Gulasci

唔得

好想要呀
BTW，恭喜清執1m

賣kante , 棄werner untrade
轉里山 + 做potm felix 好唔好

Why not both，啱先玩咗幾鋪kante加里山，勁到唔知點講好，係傳波要小心啲咁解

補50k秒做咗

其實你可以較埋人地嗰件咩色

完全理解唔到點解你哋咁多肥

上年朗跌到去咩價位唔知幾時賣好

邊有咁多錢

上年朗同今年美斯一樣唔太meta
咁嘅情況你預聖誕都係咁上下價

咁快整左？

第一隻sbc球員黎
留13包得1包walkout 88肥

totgs Pepe sbc Lucas if Raphinha 呢3隻邊隻最好？我知Lucas係最好用不過平時打開邊線扭入中間射 想揀返隻左腳仔 如果lucas右腳打Rw扭到差唔多落低射既話會唔會好難射遠柱位？

都係走左佢先 求其整隻st頂到toty 驚佢跌到1.1m

我有隻otw tellas 佢仲有冇機會升

係 見補少少做到就做了
加開完13pack肥料

我先無錢，唔捨得用幾十萬做隻SBC
而家都有少少想panic sell隻kante

佢要做3pack，得幾張高rating 肥都要補唔少錢啦

新手打wl 打到好頹

場場都攻唔入人地 有冇地方可以指教下

遇到包屁就算對面唔識踢都好容易失波

呢個就係點解佢哋咁貴嘅原因之一

朗本身冇代替品
純粹食唔食正game play
早兩年nba去到toty之後都比其他普金企得硬

講多小小 我每次進攻個時對面都可以好快封到位

好似永遠搵唔到空檔放直線咁

抽中呢張CB勁唔勁

紅Felix上potm值唔值
有冇Ching做左

本身想做Felix 不過唔想用哂d錢
好窮中過最貴唔過35萬

又閪哂

無運又無錢完全唔洗諗呢啲新卡

雖然我想換隻lucas 但要呢個價不如直接買隻mane
coman好似一定要奴

1.2m 有冇巴打幫手填窿窿 最好full chem 圖入邊所有都係untrade 最好可以用晒 打開442 或者4231 我諗到頭都爆都唔可能full chem到

隻rb costa同re sancho跌到仆街，加埋冇左10萬

多謝咁多巴打幫助

幾經辛苦終於砌到rate 77

反而好似見親有勁人既隊都易贏啲 唔知係咪一開始見到佢地個陣已經打定輸數咁打 反而打得輕鬆啲冇咁緊張

洛迪高個任係咪完左啦

差兩味未做晒

Black Friday 82+ pack

If Rap/ Salah
Lucas唔抵做

因為人地識用人手拉人去補最大威脅嘅空位，下下放直線一定好快失控球
人地拉人封位代表一定有自己友冇人mark，慢慢等隊友上黎做波，揀最多空位嘅人傳，禁區頂多啲回傳對面就好易失位

真 呢個價麻麻 遲啲仲可能會出高rate啲

哥迪奧拿87 根本勁過KANTE好多. 個價仲要差唔多

Lcam利華度
Rm 用rb di Maria
Rb用otw florenzi
cm if valverde或者llorente
或者rm同Rb可以揀西甲人 不過rb好似得Navas算係勁，rm或者Rw位都有幾隻唔錯

利申非專業勿屌

點解唔抵做？英超Rw除左Salah佢好似都算第2勁 但Salah又太貴 應該買raphinha算

睇打法

玩控傳 真係KANTE咪搞, 哥迪D傳波 現位好好多

禁錯推文,SORRY

我想問隻rb gimenez幾時有半身相？

我想問rule breakers gimenez搭varane掂唔掂？
兩隻都係10chem

點解隻jota仲未更新

4場嬴得1場
係咁係後場傳左比人
輸左又好想嬴番場

係唔係on9
無車仔個龍

勁既係唔會咁易比你擋直線
已經遮哂 就算比你放到 都係無直接威脅既波

200k +硬吹就做到felix

本身自己有啲高rate肥料係幾抵做嘅 話哂右腳打右邊仲要4 星skills/4 weak foot

咁樣會唔會冇防守

100k有無可能砌到100chem
Tick左個啲係硬吹

我想問點樣轉龍門框個顏色

伸手黨想問下精準射門點出？

你無轉過制就R1射

Bb雲達沙定rttf oblak?

屌你 第3次抽到untrade 皇馬mendy

隻savic掉左去啦

有冇陣容睇睇點連??

隻potm 要黎打4231攻中位掂唔掂？

Sor, 漏左，potm Felix

留左十包 再做埋d 任成20包 一張過一萬都無

唔係沙拉骨
今次真係中rare gold mbappe

意甲81+ untrade 又多隻吉祥物

幻覺黎架姐
呃我唔到既

SBC隻Lucas有無人做？

本身右邊用緊 7 chem 世3 +capa
如果換
1.今期列斯聯隻巴西右翼(10chem) + 普金Alexander Arnold
定
2. 普金Lucas(10chem) +歐聯Arnold

完左BF d 運先番黎
untrade 中上面隻totgs cb
ucl mm 中 cb gomez
核彈中 totgs 意甲gomez=200k
而家快手做埋個mm佢開哂佢

屌隻bb wright廢撚到點用 衰撚過d 幾k既st

俾d 耐性
我都用緊隻baresi
覺得隻eder militao 好過佢我都照用

前幾集有冇要用bb icon既sbc

玩左成集終於中好野
Kante 雖然都係硬吹

打左幾場DR，Baresi用落唔錯
回身快，都擔得下身位
不過係太矮，頂波輸哂
Ian Wright真係搞唔掂

琴晚有一場俾隻allan 頂贏兩次燥左

係咪無得買咸爺住market搵唔到佢

吸下負皮先

我車歐聯4勝1和，一張totgs 都冇，獌隨時出唔到線都有兩張，公平咩

正皮你 好過d人中左係到依依哦哦

真我dr試陣用佢幾場打442/4231
試佢都完全無貨

抽得最好既一次 痴撚線

係FB見到
2張朗同拖舟 就8千港紙黑金

89 250有冇食評

普金個張係我愛將勁好用
呢張唔洗問喇一定仲勁

屌你老母ea 30個包 兩包100k pack 一包125k pack 兩包rare mega 得一張walkout 仲要係kroos 垃圾ea

我第2個星期打 第1個星期得7win 最後16場輸哂屌佢 今個星期頭2場都輸3球 之後轉左5後衛陣 park the bus 即刻有改善 就算輸都係輸一球 我平時攻都係一尾放直線 所以都唔洗太多人喺前面幫手 塞撚哂啲人喺禁區算

同埋玩WL 成日人地啲後衛都好撚快 我啲前鋒成日比人輕鬆追到

我次次儲pack等新event開仲衰過平時開

EA員工今日咁早開工

右閘可唔可以換walker? 如果我可以我揀lucas 加walker

可以換walker
世3好似好單薄 一撞就無

lucas 都係
不過平平地效果差唔多就儲下錢先好

隻包跌到1.29

有冇想棄驚感覺

又想核彈challenge
上次唔係幾好

我都中咗佢

想問下意見點upgrade 好
有300k cash
玩開41212 小玩skill move

除咗哥狗drop between defender都會上到禁區外
我仲要打balance FB 後防放提

SBC Lucas

完左變coman啦

落底cut back係咪berg左好多
呢個禮拜超難入

我不能接受

就係想睇下大唔大分別

冇 慣咗不嬲臭手

if文尼定包皮打442既邊路好？？

今朝打咗3場
我啲後衛同龍門係咪壞咗

D中堅係咁開條私家路俾人放直線

除左簡迪無咩人好出

Mendy都應該出啦

Mendy werner kovacic kante

留咗20個pack 最好得張kroos

新手想問下調轉cm 同 st 擺有乜好處？

上定下好

連法國chem 正常排右翼無full chem

可能過兩日出豬蛇sbc

有beckham?

試下泊532，較drop back 各兩格 進攻長傳 兩格，我有時打到傻都咁泊，唔一定work,但可以止止血

個人認為下好d 如果你識玩skill move的話

有水印

No pack luck係咪呢到巴打
見到你隻雲達沙我笑了

開左3包

打完18場dr有9940 points 可以開始打wl了

連續兩包50K出最高81都未棄到

前日2包 3walkout
今日19包1 walkout

玩到12月我都仲未抽到一隻可以賣over 40k 既卡

夠開2包
如果開得曬應該開咗

有15萬 點搞好
換龍門
左 右閘
右翼
攻中（用緊魔笛）

原來隻lucas 咁撚貴 都幾唔抵做

想問 即時友誼賽 大師級領隊係邊個mode?

如果我本身用緊IF Felix 同rg Lucas ，但兩隻都硬吹，邊一隻抵升級啲？

洗唔洗20萬

28

個人覺得係potm felix, 87 rate 已經去到icon 級, Lucas 又唔係特別出眾
不過felix 狀態好 sif 機會都大

即係比較應該做Joao?

全開
得Gomez martial 賣到個錢

今個week 用呢隊打14算

尼馬插到去864k

On9 完場先斷線咁就食咗場win

我有totgs gomez
gomez
仲有隻oblak 賣左70k

好奴得

都唔夠錢再上
琴晚仲要16g7w

Gomez得番55k

隊波就快一星期冇咗200k

上次bf 可能開得太好

紅Felix升左做POTM點解表現仲差
入波少咗好多 不過傳波準左

留包抽垃圾，屌

其實係你對佢期望大左

又唔中特別卡
不過開咗三隻martial

琴晚賭贏咗ea

點解係咁跌

早兩日1.39放唔到隻包但宜家跌到1.27

搞咩咁多卡都跌

咁多promo pack

即係嗰個咩管理乜春要77 rate嗰個

哩個真係要放頭post

又手痕想核彈了

4包全開

止哂個心癮

我都好想抽曬4包
但真係次次都唔會中好野

跌到去toty
除非忍到手呢個月唔用大卡 唔係咩都跌

我點都唔會開到靚卡

多左promo pack-多supply
上星期佢rg outpack先上番1.4m
最後逃生門黎

Martial
83 Visca
83 Gomez
83 Zapata

有無食評
但玩開英超陣，應該會賣咗佢，就夠錢買黑福

依加啲肥持續高位，
望呢20日跌返落去
聖誕節sbc賺錢

抽晒coins算
唔想打

買87福啦

下pack就黎料

有價好賣

德甲野始終唔值錢

又賭輸左 手痕

抽左兩包 回番80k 賣多40k再再抽

包皮屁馬勁定呢個

南美傻閪係咪老是常出現

我都係

幻想下一個畫面就有靚卡

英超potm投左柏豪

Ward prowse

Beckham sbc
Duplicate untrade Kane

雖然lew好多選擇
但大家可以一試otw jota 比想像勁好撚多 幾靈敏 走位都靚

英超LW/LM用sterling 定 son 好

Potm son

冇做到個obj

4包全垃圾 抖下算

好貴

有冇jota食評，想拍felix雙前

用緊普金 65場入8x球
我係你轉德甲

巴打你技術好姐

正皮圖一 負皮圖二 巴打們請投票

哥狗守波得唔得?
諗緊用黎拍IF里山

暫別休息下

年年Totgs 都太多勁野，任ea屈，同埋又近futmas sbc，好多人都會賣勁卡等砌
再唔放就跌到月尾

放張卡比我ok?

翼一定係sterling好啲
son啱打cam同st多啲

點放😂

放10000等我buy now

Sterling 窮人恩物黎 7chem打翼都好勁
係衰在射波差啲 finishing 都唔低 但射極都唔入

Bot: ok

之後俾人cap圖

話Snipe到

放左31.5萬

好得! 已經用緊呢對組合

個市跌成咁
賣走告 同本身隻rg包皮
可以打包晒 rb包皮 屁 朗
好似幾吸引

唔識用美斯出sm過人
不過左菇+finesse真係屈機

其實咸爺張卡出咗未想玩玩

等緊佢送嗰張

包屁 一定勁啲 但葡萄牙呢個組合幾好j

patch左? 唔同哂既屌

張felix好似做得過分分鐘夠用到我棄game

求撚狗食評，有愛

林8？
價錢反映一切 我都係賭輸左比EA先焗住用
我搵佢打防中 去到70 80分鐘都重有氣 我就搵佢打中場跑上跑落

做啦 佢打前鋒 翼都得 又唔算難連

想問點解次次我攻人地說一定四個後防企禁區等我兩個防中禁區頂
自己就次次比人一腳湯穿中堅兩閘永遠後面追住人
自己試過學人放大直線跑但一放一定比人cut到
利申D1跌到D4仲場場比人炒

用哂倉果堆硬吹肥 補一萬就做到lucas
心大心細緊

包屁玩左兩個月都玩到悶
玩下新卡好過

其實抵唔抵做呢

覺得佢唔多抵做

俾錢做就唔抵不過我成手硬吹肥又唔同計法

felix勁d抵做d

同埋呢張好似唔會升？

感謝

係

俾錢做就一定唔抵
但係我成手硬吹肥，點都要用左佢
差在驚佢聽日再出sbc 有其他球員揀

仲貴過lucas wor

我會做Lucas ，玩英超隊，另Rw 英超少人選

真實

今日做乜？打三場三場兩邊都食鉛

Coman同屌老虎,邊隻適合做super sub?

patch後要轉啱人先守得好

順手嗰隻

兩粒菇都好唔準 成日𣈴錯

有冇人覺得英超rw 馬列斯好用好多？
有用過lucas覺得一般 冇試過salah比較唔到

剔左既untrade, 岩岩中左張untrade TOTGS 甘美治，有無可能入到隊

Thanks巴打

諗起當日嘅佢

仲有無師兄用緊 TOTW if 拉舒？
仲差少少錢想入番隻

4包垃圾
抽埋icon 算？
無就離開下嚕

想問下無張卡既話
有無方法知張卡qs價幾錢？
感謝

成日劏直線劏穿晒單刀爆贏緊幾個身位都比人地cb追到搶番個波可以點搞 隻黑福已經食咗hunter都爆唔贏

Same

想問奴開任嘅巴打們點樣同對方溝通邊個贏波

一般直接硬踢，唔好ff太多

自隊兩球 對方就會任你舞 只要你肯送win

牙朗 totg拉豬 Rg包皮打ST邊隻最好

禁實L2+R2 好似係

痴撚線 屁已經差唔多跌到800k

佢意思係想個win都要埋

今年30 30啲機率好似特別低
光管唔壞不特止
仲要一團霧

睇到呢句 決定放工返去抽

有排跌 跌到年尾

今晚幾點要掛直播？

想問二選一 唔識扭波嘅話用朗定包皮好？

賣福做左felix，中番隻基沙文
原來得130K

隻89同文尼差唔多價係咪攣文尼好過

打錯晒啲字
隻89 250同文尼差唔多價係咪用文尼好撚過

快閃sbc 係咪出過就唔會再出

手機抽彈出黎以為得張黑卡

隻sbc lucas係咪唔會升？ 係的話就唔做了

有無食評
諗緊做佢保平安定做icon sbc賭佢老味

隻felix 勁過好多icon 啦

你想要恩沙基定felix?

sor, 禁錯推文, 自隊一打

D passing差勁遠

你咁講完即刻明確咗好多
做felix好過

岩，賭左兩隻bb icon
一隻伊恩胡禮，一隻baresi
兩隻個價都唔夠felix高

有賭未為輸

輸完可以再輸

我第一張都係胡禮再做應該步你後塵

星期一掟完手掣之後旺到黐線
牙朗重要吹得

Who

抽撚左4包 0 walkout dllm

6g2w後防不停派膠
攻極都射唔入可以點

多謝巴打們意見

會掛機既可以掛1個鐘西亞就得 唔駛搞到咁夜

dllm 今個星期唔撚打

推

平民陣9w2L feel到上到20w

WL game play 感覺好過之前。

朗 角球贏好多

呢到夠你買返隻手掣

Valverde同Llorente好似防守都唔差 同埋我都唔係好知西甲邊隻防守勁可能加埋De jong係呢3隻入面揀隻

今日第一場wl 即黎料，狂射唔入

想請教下
一隻打前
另一隻打CM/CB
用邊pair 好

rashford rg 8chem ST + bruno rg CM
son rg 8chem ST + sissiko rg CB
gnabry if 10 ST + leon goretzka if CB

汪阿tag
難啲入到wor，你有kante唔使用kimmich啦

請問點樣有多d球場草樣選擇？ 市場又買唔到

睇到即刻砌好左都唔想交

當年隻Lucas 前期窮撚恩物 但好快就冇料到
同埋3星腳 19 finess shot 當道 冇乜作為

WL提早收工
兩隻手掣R2都壞晒

重有當年隻Hazard 用到end game咁濟

當年做icon sbc重有幾個tradable 100k pack
EA真係越做越閪

反正食咗屎 唔差在

對面明後面鏟尻你 牌都無張

話左

想收coins而家市價做緊幾多？

有次對家剷中竟然紅
有啲鄧佢慘

爆緊邊放狗 後面追住黎鏟

對手中bug

鳩吹十二碼真係打到好撚無力

係，好on9

落腳鏟la

你邊隻輸開
我18次有9次係黑Gomez

Same

Martial Gomez

普金華維迪加shadow 定hunter好

賣coin 有100萬連稅
$5.5 =10k 成個ac 比你過

睇你攻定守

想知依家市價幾多。想放

中波先都照比12碼

隻隻都試過 都唔講中波 有時甚至冇㩒tackle食個身位hi一hi都死

zola定迪比亞路好用
張felix好似都幾好 但唔想用400K做untrade

撞到lovedrinkurine，原來仲有打

Zaha 上 son 好唔好
岩岩抽左列斯聯黑RW 換 Lucas

Varane 轉85 carlos 是咪upgrade

牙朗fans

唔勁咩
跌咁多

今集打過真係閪到爆

有時掂下人都吹

19: Potm Hazard 兩個24 24 24
而家: 濕鳩pack (硬吹)

屌打緊DR, d人唔夠秋企係到掛機

走場RQ冇分

抽到 試左兩場幾好用

唔夠踢投降拎埋嗰少少分好出奇咩

咁你想點

邊個黎？閪人？

禁pause然後掛足幾次30秒喎

我比爾連係咁輸十二碼

仲要次次都係條友射完波先吹
我條友行過乜掣都冇禁

咁唔係掛機，係啲仆街哂你時間

個個都話Felix worth it
仆街有D心郁

用過黑卡版好正 諗緊取唔取代到屁

玩緊英超隊 又想砌佢 諗緊點入隊
有隻硬吹里山only

但問題係untrade
又有隻咁平既if
如果遲d if 一下變86咪好蝕

Duplicate左88
搞到我都想做

我都諗緊 砌左呢隊野出黎
不過唔夠錢收左皮

西西地，以前未有wl時成日d1撞到

有無人用過totg 般奴打cm?

依家打4222，諗住用黎放中場中搭kante
依家kante 搭里山好似唔好識用

尋晚諗住咁砌
不過最好做咗LUCAS

對面全場press ，我換隻滿氣肥I 入黎，唔夠紅到無氣既tells 跑，ea sports 真係驚

講清楚d啦屌

比爾連好用到癲

邊隻勁d

想問下有無師兄課過黑金

C7換左mid torres
完全唔識用

尋日唔洗補錢做左felix 諗住頂尼馬個位
但完全唔係尼馬個皮
未做既巴打諗清楚啲先 如果補20 30萬做就算啦

除左442-2
仲有無咩陣介紹下用

有d心郁想買

睇stat仲諗住差得唔遠邊方面唔夠玩？

點會
隻torres比到就入 又靈活

咪玩啦 mid torres廢c朗好多

今朝仲860

慢 同頓啲
尼馬特別模組勁好多

無邊路

有愛都唔係好頂得順
有無人share下torres點玩

有冇bb Zambrotta食評?
想買嚟連Messi

我見人用離踢b2b

放後備
贏3:0換入

我隻呀古都係咁玩

4231 反擊陣 ram lam 都拉到下邊

比through pass 射就輕鬆入

呢期TOTGS會去到幾時
想入手但唔想食貴價

自用唔驚

屌你個心好撚痛

抽到張mid 幾大隻好爽

牙朗夠係
仲可以扭波 頂波
根本唔會將mid Torres同牙朗比

屌 untrade pack 又抽到gomez
賣唔到果d 先抽到好野

睇stat嚟講踢btb唔算好出色
想用嚟踢右閘，本身用緊semedo
RW美斯真係好難連

幾錢入先

當自己玩左核彈challenge law

有邊隻放完狗穿哂唔輕鬆入

就買隻嚟試下

好似可以開始掛twitch

入番Rg福 200k
仲會唔會暴跌

mm

我屌你老母ea 鉛撚夠末連續2場都10幾中行3 4球 仲要90分鐘俾人追和輸12m 想點撚樣呀屌你老母

又係你

又係佢

My bad
我講換左先
暫時真係好撚唔順
不過而家鉛緊
夜少少再試多陣睇有無好d
都係咁就有愛都玩唔到

yes

其實我只係想講 朗去Torres一定係downgrade

係咪link 左electronics art 之後開住twitch 就ok?

一口氣打左14場
好撚攰

if B Mendy + if Walker 雙中堅
追到直線但成日送返比人

回傳啦

10 chem 包皮換8 chem c朗會唔會好差？

要睇easportfifa

yes 睇緊個live 用手機都ok?

哭撚咗，rb 包皮加屁一星期跌咗600k

打前朗係勁啲
8chem冇乜分別

If mendy 防守wr low打cb會唔會出事

IF /SIF Haaland有冇跌價？

今日mm連中三隻，又有200k

用緊Puskas baby 射波好勁

自己抽
但係都肉痛

我都係買左王子 心思思想換返朗

岩岩上futbin 望一望，隻raphinha 都跌到7萬幾
咁樣其實lucas 可以慳返唔做

連續兩星期WL頭五場3w2l，之後對啲對手自己唔派膠都算容易贏
暫時12g9w

點解仲未揾到咸爺
想問係咪未出
見futbin有

但係我隻普金馬天尼斯出完if好似廢左武功咁，場場都要半場換隻supersub sterling出黎先識走位

入入應唔應該而家入好

仆街連續2場明明6MS
入到去人仔飄住去 但佢好似冇事咁
點解會咁

頭十場用 WR未試到大問題
係數值真係唔夠中堅好
但好過比錢買RB Laporte

早買早享受

跌左一半
想入隻玩下頂rag Lucas

16g 8w
Road to 14win

我都係咁諗岩岩出果下13萬幾真係買唔落手
依家可以一試，本身我都用開普金果隻

我會轉佢打左邊 3星wf打右邊無lucas咁勁

有卡攞?

覺唔覺得好似泥漿足球？

黑卡夠唔夠用

1m max price 邊有人放

要睇幾耐?

點解唔試下Pepe ?

入場左右翼換位？

2*wf，我用唔掂

個fancy pass靚wor

其實截完粒波都係彈返落人地度咁我用kante van dijk jm9

3隻先200k

pepe唔好用

patch完仲嚴重咗
又轉唔到向又不停撞返俾對面

都好過冇

到幾點 未返到

好好啦 我MM
連幾皮都冇

屌你老母臭閪死支狗

其實唔玩skill move 係咪唔應該做felix

左菇
我唔用sm都整咗 不過全部都係倉到

發現自己隊波真係跟唔上進度同埋無玩一星期就唔係好識玩

得幾隻83

張sancho一日跌左三份一

我都有隻想祭

Untrade 同想砌巴塞

祭!

有冇人一齊奴任？

點一齊奴?

點一齊解！？

世盃對luigor

真係有得攞？

有冇巴打收coins 有二百幾萬 平放 但唔識程序 有意
Add telegram:

any live?

今集奴任唔係rival 其實大家見到對面送win會幫佢奴定認真打

有無人解緊高文個任？

我送緊win解15場

咪lui個channel

以為trade得

？唔明

7場win 但要15場assist
所以依加送緊win掛機

買緊外賣係街無link

爭3場就搞撚掂

模式係咪管理遊戲傑作
整唔到77整體

點解會整唔到77

唔知點解荷甲隻rw步頻勁快，少似美斯

想知係咪要掛一陣

可唔可以睇吓你點整隊

唔識點攞

好好㗎喇
利申開極都係屎

屌你依家直播緊既，以為凌晨先係

一小時

BF賭到冇哂廢金 ？

source?

唔洗主動攞

[img]
想知去到幾點完，係街掛唔到

無數據呀大佬 一睇就落地獄

冇廢金好易解決啫買人啦

想問bellerin 個橫傳助攻入點樣解？

Sancho做咩跌成10幾萬

姐係點攞

有無人諗住入尼馬自用

落底斬傳中波

totgs bruno值唔值咁貴

我都係啊，無咁多數據，要睇成個鐘.....

送w梗幫

自己會派，有連ea account

我就會幫下手嘅
因為分分鐘下次就到你要送win 解任，到時你都唔想人地認真打啦

試過㩒兩下個隻傳中，點知唔計
一定要就咁一下斬波？

邊到連嘅？

一路送緊w相安無事
無啦啦有條友 送左三球都仲認真守我R哂頭

Ea 官網之前有條link 禁既

應該都會計架喎
我就r1傳中一野轟埋去撞射咁解

點樣知連左味??

佢有顯示寶藏已開啟就得了

下個位換黑狗也不 黑般定上隻亨利好，好猶豫

Thx 再試下先

抱歉我真係唔知咩

嚟緊兩個星期都應該唔打WL
賣隊等futmas

做咗Lucas, 之前用普金lucas , 未覺得太大分別

邊個位睇到

琴晚做嘅baby icon sbc
呃下正皮先
見到國旗即刻褲都除埋...
今晚做埋最後一pack同ea對賭

張卡靚d

想入尼包

有無人用過rb 古亞達度值唔值咁貴

下午1.27放咗
宜家1.24仲跌緊

之前打過呢條垃圾負碌入我一球之後又猜波又撚skill move 俾我反cup之後即刻rage quit

想問係咪而家有直播要掛twitch?

岩岩抽到但係見個價跌緊好唔好揸多陣定即放

法邊爐轉rg狗也不都夠

而加先上有冇綿龍

pro player 都阻止唔到彈彈波彈返去對面到單刀

尋晚2am 尼仲910k
而家809k

唔一定

牙朗都企得幾硬

我pc又真係未見過人咁唔識做
係有次我掛右菇佢好似狗見女咁係咁入我十幾球我唔多忍到

挂twitch有咩pack

點解個直播狂打token 做乜鳩

做felix好過啦
除非你唔係需要做選擇嘅小孩子

冇，見人打我打check in下

3.6m 等全做mid sbc

究竟係我DC定點？
成撚日都係贏緊先咁樣
有冇人係PC試過咁樣？
今個星期4次我屌你老母，比翻個E3我

pc打嚟都嘥氣 勁多cheat

都係穩陣起見掛

twitch 係 5+6號一個 token
定2日加埋得1個

同話幾多win易中好嘢差唔多

有了

未返到屋企，有冇人知個live幾時完

14w2L
希望有機會first e

手機版點睇？

隻felix唔多勁......呀朗downgrade 版

價錢1/3喎

Felix 400k CR7 1.36M

平咁多
同埋用法都唔同啦

啱有untrdae肥既人砌.....
用緊c朗既人完全唔洗諗去做

窮人版牙朗仲唔夠勁？

今季岩岩先開始玩
里山係邊一隻

Renato sanches

可能我期望過高

你用黎取代朗梗係唔多勁啦
兩隻一齊用呀嘛

好似channel 名底

打唔打到邊? 中路冇位

就係兩隻一齊用，感覺同呀朗功能重複左

打到，玩skill move 係邊扭入去

而家先係遊戲正式開始

Abyss7701好多謝你比我贏幫我解任
有愛

上集fifa 11-14 wins
今集keep到16-19 wins,但就係上唔到20
一過左17wins好似兩個世界咁

今年無人用干sir啦？

0課唯一出路

邊個陣好啲？

之後Goretzka上if，Gomez轉RB Laporte?

馬體llorente / partey仲好

可以計下去到邊個勝差開始難打

Telegram死撚左

RB laporte唔係用黎連chem 唔建議用
你有錢不如升黑卡gomez仲好

個陣要好用 就唔好用德甲attacker 有愛另計

係咪睇一個鐘就得？

用1球野黎買隻icon 黎連chem 真係好值
本身2隻 8 chem

極限+9，+10係真係唔夠打

做乜啲西人蒲哂上水

西人tg group

ST轉Jota?

輕鬆砌

西人confirmed

Rg狗也不都狗唔洗黑狗？

Neymar穿8

Rg 都夠做

其他呢等緊呀

真, 但又好似load到?

Brady

potm felix拎黎打邊幾好用

睇真d coman又唔係勁好多，唔奴了

Coman 定 sterling好

包都穿1.2啦，1m 見 真係

前日32萬買左sancho....望一望得返19萬

等一月一野allin年朗

大把財主

89般奴會唔會跌到500k

1.18

一日廿萬

我都係，諗住佢outpack會升，點知大跌市

而家蝕錢已經無感覺

有無人做左個base icon upgrade

半身55波

全部人

你中咩

十五場 三個幾鐘 不了

玩埋核彈challenge

我無

唔記得報WL
唔通要溫書?

做緊第二包icon

借個ac俾你玩

我未打dr

第一包中華膠，收手了

你係全買定點
身上得700k

佢身家多你一個零

用5-5大法

本身千萬富翁

最衰EA屈左佢2m

免費做一格

屈？

Sor㩒錯無不回

c朗放極都冇人要再跌落去我自用死攬算

係我手快買貴左誤當過coin

咩價位

計埋硬吹都未貼8位數 咪吹水

Butra同荷蘭三劍俠之一

自用啦，牙朗其實都可以用半年，唔過份

93個隻靚咁多

想做點算

成個weekend得1個 無論睇邊日邊場

今日咩事 係咁跌
隻尼馬尋日先買

好無做icon ipg好

靚極咪又係著白色Uniqlo tee，唔洗俾多1.3m 買件U記tee
普金都夠殺

SIF Haaland 130k

早兩日買屁包朗果啲都幾慘

varane 轉d carlos 係唔係upgrade

睇個勢今晚會穿1.3，我已經1.4跟住市價放都冇人要個心好痛 連埋tax放都冇成200k

最後大位都auto block

幾錢入

捉摸唔到個市

910k

尋晚低位

一晚100k

做

無諗過三巨頭之一可以一兩日跌到咁..

780k了

唔係好有錢做1包玩下好啦

係咪棄驚潮

星期四-745k放黑福
星期五-588k放黑文尼

放哂D火棒俾人接

感覺potm bruno 要成百萬 除時貴過son

87x k放咗屁
然後入咗處包 希望唔好又秒跌

應該92 rating

咩事跌到咁

連mid icon 都跌到仆街

好彩black friday 賣曬全隊

股市咁有升有跌 會升返嘅

未試過打靶?

但我之前個次中左好野，今次鬼婆唔會俾好野我

唔好咁諗 普金尼馬 包皮果d只會愈開愈多 跌價就一定嘅

好彩頭先賣晒隊
如果唔係一陣又唔見10皮

現實有機會係嘅 varane睇親佢都爆

晏畫買番RG福，3-4個鐘就跌左30K

核彈challenge 2.0又輸

你隻尼馬cut loss未

總有人係要輸錢既，唔係其他人點賺 但呢種心態係fifa就用唔著

今次challenge 要4 pack

felix食hunt好定engine好

一樣 晏就見到200即入
而家仲有得跌

今朝睇仲係200k
而家已經179k

暫時得d肥keep到個價

我食hunter d埋門走位好過隻if多多聲

用緊Sif般奴好唔好升做totgs呢
但可能又有potm

點解我電睇左粒幾鐘都未有

信你

睇住唔好閂 一個禮拜後應該會收到

Futmas 出strong/perfect link勁野應該升返啲既

黑福留唔留得過😭😭
710k入貨

今晚車仔人sbc 啦

慶祝入波 有個大頭 再回望一笑果個 係叫咩名

基佬？

岩岩800k入屁
以為最低位
點知已經780k

我都想換
隻potm應該無一球都700k
做唔過

potm幾時出，趁而家入定人囉

Potm felix 真係好勁 五場四球四助攻
除咗Movement 有時要用LT trigger
其他野全部都好完美

啲肥貴到癲

朗穿1.3m了

請問響ps app買左fifa point要幾耐先收到？

felix 整黎打翼得唔得除左個pac樣樣都好好 用緊zaha
真係衰三腳同埋門

點解跌?

想問 rttf 果隻

你要開左機先睇到FIFA point

多謝西gameplay，嬲嬲地兩三點賣曬朗kante vvd varane

Friendly 都咁閪，我開波自隊之後一齊刷左幾球，之後自己刷夠數就換人入黎刷其他任唔比我入，等我仲移撚曬龍比佢入

晏晝打完WL 810k走咗
685k走埋黑福

即係要入game先有？我開app未見有
Anyways,唔該巴打

早左入簡迪 蝕兩皮幾

唔係隨時 係一定

baby cantona可唔可以同c朗比想買黎代替c朗用到end game

7場贏2 諗住14win都可能要打夠30場

CLS 岩岩打咗場成場都好似得我LAG咁
又中假6MS雷

如果有potm係咪會勁過張totgs?

pope駛唔駛食手套定basic？

諗緊利雲轉夏蘭，但用隻借用普金，唔知係咪模組問題，跑起上嚟重慢過利雲

我用嚟打Cam
翼應該get in behind Cut in 幾勁

basic

1.1m入屁苦主揮手區

朗1.27

應該係啲人打完WL放人所以再跌多一浸
等鬼佬打完星期日再跌一嘢

上個月1.37入 啱啱1.28放左

del 撚左futbin 算
睇到心痛

等星期四派彩整埋felix

兩日前143入

不嬲啲卡都係咁慢慢跌架啦
自用根本唔駛放
係你地要食個差價 咁實有賺有蝕架啦
唔知嘈乜

放左未

Pope會晤if

救好多球？

救左幾次全家先1:1

999

呻吓都唔俾
跌價唔俾講咁財經台少7成post啦